淋病講緊啲乜嘢大話

其實我一直以嚟都睇緊佢嘅眉頭眼額 今日我發覺佢有兩樣嘢幾明顯嘅大話或者唔係事實嘅全部 可能大家要諗一諗
第一樣嘢係話佢冇向中央要求辭職
第二樣嘢就係話佢無故意將錄音帶流出嚟呀

呢兩件事巴打可能要林佢背後嘅原因係啲乜嘢
佢可能有啲古靈精怪嘢諗緊

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義